<!--  Info  -->
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Noticias del motor</title>
  <link>https://car-analytics.netlify.app/rss.xml</link>
  <description>Esta va a ser la Feed de noticias sobre el mundo del motor y algunas de las novedades mas interesantes.</description>
   <link rel="shortcut icon" href="./imagenes/car.png">
  <!--  Lengua  -->
  <language>es-ES</language>
  <!--  Nuevas noticias  -->
  <item>
    <title>El nuevo coche electrico esta rompiendo todos los records</title>
    <link>https://www.monkeymotor.net/2023/05/rimac-nevera-destrozo-23-records-1-dia-video.html</link>
    <description>El Rimac Nevera es el auto eléctrico más rápido del mundo, de eso no hay ningun duda. 
    Pero ahora, el hiperauto croata también quiere quedarse con el mote del auto más rápido del mundo, 
    sin distinción de tipo motorización. El Nevera logró romper 23 récords en sólo 1 día.</description>
  </item>
  <item>
    <title>Piloto de drift uruguayo edquiere el unico Toyota AE 86 Trueno de Uruaguay</title>
    <link>https://www.monkeymotor.net/2023/04/truerrari-toyota-ae86-trueno-uruguay-motor-ferrari.html</link>
    <description>Fernando adquirió el Toyota AE 86 Trueno en 2009. En ese entonces, 
    el auto estaba en muy mal estado "completamente fundido", como el mismo lo detalló 
    en una entrevista brindada a Autoblog Uruguay. En esa misma entrevista, Fer detalla 
    que al Hachi-Roku lo importó a Uruguay el embajador de Estados Unidos en los años 
    ochenta y luego fue pasando por varios dueños. Este Trueno es la única unidad que 
    se conoce que haya sido patentada en Uruguay. Al año siguiente, en 2010 el Toyota 
    AE 86 Trueno uruguayo ya estaba restaurado por completo y listo para entrar a competir 
    en el mundo del drift. El Hachi-Roku equipaba el motor 4age, 1.6 litros que entregaba 
    una potencia de 112 CV y a Fer Monti esa potencia ya le sabía a poco. Es por eso, 
    que se encaminó en cambiar el motor por un 3sge beams 2.0 litros supercharged de 239 
    CV, proceso que finaliza en 2014.</description>
  </item>
</channel>
</rss>
